將軍澳廣場業主啃稅 低價沽貨離場 年初以來最低價成交

樓價不斷回落，跌到業主心慌，將軍澳廣場有辣招盤業主，不惜「啃稅」低價沽貨離場。

香港置業劉浩勤表示，屋苑1座低層E室，實用面積414方呎，兩房間隔，放盤一周多，即減價50萬港元後，以630萬元易手，是屋苑年初以來最低價個案，呎價15,217元。

原業主於2016年8月以518萬元買入單位，須支付樓價10%額外印花稅，涉及63萬元，扣除稅款帳面僅賺約49萬元。

點解唔等多一年？ 慳成60萬稅

一年後跌唔止60萬law

劈左咁多 仲要比60 萬稅
咪賺少成球

要交10%稅，唔計正常成交ok?

唔計

壯士斷臂，止賺離場
呢個心態已經好過好多人，有人唔見棺材唔流眼淚，係要蝕到入肉先認錯離場

一單半單等錢駛

其實係味好多炒家hold 起d樓
明明睇新聞香港6成樓已經供滿

低智成副身家放哂落首期，入左肉既話，想離場都離唔到

俾淡淡嚇到, 正垃圾

嘩，好撚低喎

2016年8月個價咁平?

業主夠果斷

仲有賺wor斷臂

賣左放落袋先真係賺

壯士止賺

好平 垃圾lp6 要7球先有咁大

劈價班淡淡都係買唔起

香港置業成交, CCL唔計

冇膽業主

唔經中原唔計

萬五蚊呎？
去返一萬蚊呎先講野啦

佢指入市隻廢淡

幾年前唔買

而家跌小小仲入唔切咩